屌， 啲未婚中女上司真係好變態

好似日日當公司係自己屋企咁

8am返工 11pm收工

係 仲要賀爾蒙失調 成日無理取鬧

屌醒佢OK？

正唔正

下年變喪夫

我明白呀，同啲同事夾錢送盒太太口服液比佢囉😂當求婚禮物幾好呀😂

坐定定望你返工

重要問你尋晚做咩咁早走？做晒d野啦？

咩事呀ching, 好似好大火氣

唔好比佢知你準時放工係去拍拖

我讀緊書做part time果時已經見識過
自己出錯可以因為要面而賴落人地度
跟手捉住佢黎屌

最痴線係有時會好和藹可親咁
有時塊面黑足整日

冇咩叻 最叻係小事化大
呢d閪女人冇人要都唔係冇原因
個心地黑過墨豆

因為心理變態先未婚
定係未比男人搞過心理變態

未婚中女仲要肥婆先難頂啊

毒撚type?

未婚
中女
基督徒
呢type先恐怖

邊間利苑

而家個pm係中年單身女 臨放新年，廠都收埋工仲迫人隔日con call

唔試下上?

你開佢罐頭，晚晚chur盡你

溝左佢咪上位

已婚女上司咪一鳩樣

女上司就係有問題

唔少人d老婆咪一樣
女人就係累人

非耶撚...但信基督都仲有D正路

以前跟過個中女BOSS
以上一樣但佢NEW AGE撚......我成日覺得佢痴咗線 日日返工成個部門都好提心吊膽

我公司都有個失婚棄婦 冇乜朋友，日日收工吾肯走（完全冇野做）性格難頂又8婆又狗賤，抵佢老公吾要佢

有d 傾多兩傾可以上埋

精盡人亡

但最慘呢d癲佬癲婆都係領導層
自我中心同A字膊既人永遠都係咁剋人憎

長期性飢渴

永遠啲未結婚成日針對啲結咗婚既，人地屋企有仔女要照顧，自己唔洗就迫你做到仆街

咁未婚男上司呢？

-0-咁慘
六七年前我溝過利苑其中一個太子女
可惜係往事唔係幫你反映下

cant agree more

三位一體究極型

係咪秘書？

間廠好似話蝕錢蝕到仆街架喎

男人出完火都會即刻正常返
啲女人係間歇性思覺失調

大肚婆咪又一撚樣咁伏

好好笑

連續兩個上司都係未婚中女，一個無理取鬧貪小便宜，一個疑心極重自以為是，真係行衰運呀佢老母!

做會計果啲仲仆街， 死hold住公司啲錢唔出糧

女人學咩人返工

女人=累人

我跟過個40路女manager 幾好wo佢又
見你要OT主動問你有無野幫手
搞唔掂有時會陪你OT
有時成team 人放假一齊出去食飯 佢會主動埋單

我臨去Aus 進修前 佢無啦啦借左6位計數字錢比我

利申：佢基督徒

你撫慰吓佢
等大家好過D

ching 好靚仔

可食用

因為大家唔夠清靚白淨，把口唔夠甜

毒撚下屬真係寧捨煩

結左婚都可以好變態

全間廠等睇佢死, 應該俾人炒咗啦
受咁大精神壓力, ching忍咗幾耐先走?

7日唔出糧可以告公司架, 老闆多得佢唔少

已婚都係咁既，人一到中年+上左少少位就真性情流露。

總之乜柒都瀨左你錯先
到最後發現係自己問題就當冇事
又成日西面

咩係NEW AGE撚??

新時代運動，是一種去中心化的社會現象，起源於1970至80年西方的社會與宗教運動。新紀元運動所涉及的層面極廣，涵蓋了神秘學、替代療法，並吸收世界各個宗教的元素以及環境保護主義。它對於培養精神層面的事物採取了較為折衷且個人化的途徑，排拒主流的觀念。另外，自我心靈、新心靈以及身-心-靈等詞彙指的都是新紀元思想。

吾你老母咩 5p狗 抵你死啦

你去啃左佢 咪升職加人工？

下咁複雜
咁你點知佢係? 做瑜珈?

老闆不知幾鍾意佢， 舊錢放喺銀行都唔益你地

已婚嘅都可以好煩

下😂我舊上司全中 但nice過啊媽

嘩屌 我幾耐冇見過呢個表情文

有鬼用咩 最尾咪又係飲綠帽橙汁

果時覺得佢有少少似我個ex 可能果時痴左線

有冇得唔還錢

好大力咁鞭打我

淨係對你nice姐

用人三倍時間做同一樣野實可靠架

唔係 對所有人都好好
佢轉公司果時個個都好唔捨得

屌 未婚中女上司3am出email叫9點前改好開會用既文件 痴撚線

聽聞蝕成億幾

咩人唔可靠嫁啦

li 個我以前打寫字樓工見唔少
聖誕夜人地個個都早走
對面team 個中女上司可以臨四點掉份野比個新婚同事 我隔離見到都屌左出聲

最撚憎乜閪都話溝通既人，講到只要溝通就解決到咁

朝早7點send緊email
零晨2點仲係send緊email
第2朝7點都係send緊email

究竟有冇咩對付方法

Lm